【推上國際】有鬼佬因為支持香港係廣州比人打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

#chinazi

推

君子不立危牆之下

推唔到

仲話想擴大戰線廣獨

#chinazi #boycottchina

推 有冇得retweet

Let's storm the world.

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

點解要加密?

901

記得 #Chinazi

用自己字眼啦加#savetheworld

開啟twitter戰線，鬼佬係廣州酒吧支持democracy 同埋講HK is not China, 比人打/insult同埋被迫唱國歌，呢啲係外國全部都係好大件事

#SaveTheWorld

Push

義和團重現江湖

義和團 2.0

#ChiNazi

全球排蝗不是夢

#痴那線

811

支那屈佢係港獨
迫佢唱義勇軍進行曲

下一步就係八國聯軍了

chinazi

大陸佬送核武比我地

邊度有 Hong Kong is not China 啊
淨係問佢 Who is China president 同叫佢 Respect China

佢得廣州既三缐酒吧既鬼佬都好打有限啦

要求領事介入

Fact check ？

呢個鬼佬太瘦..唔夠還拖

tweet la

有片睇

Twitter 文宣組 各位上水喇

呢個真，好好珍惜

唔得閒上twitter都幫手down片backup呀

打鬼佬禁仆街

push

p

沒文化 真可怕

大陸人正癲狗

義和團再起
八國聯軍十年內指日可待

twitter先係戰場呀，文宣組上水啦

推到你仆街

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人對蚹蟈蠔已經好仁慈

推上國際
支那狗屌你老母

up

我

然後割讓香港

大陸仔國歌歌詞都唱錯
柒出國際

革命既廣州冇了冇了

線

義和團同八國聯軍歷史係點大陸仔有冇睇過

中國人真係生番嚟

Twitter! Where is Twitter!

一百年後義和拳再現
#ChiNazi
#BoycottChina
#StateTerrorism
#WeHearU

推出國際

推出去俾個鬼佬個國家睇到！！！！！

揾人down 條片啦

download
依家係weibo cdn server

CLS 支那9

推上Twitter

中國成日推民粹主義，嚟掩飾內部問題，遲早出事﹗

Back up
加英文字幕
先好再放上Twitter

應該未睇過
佢哋本曆史無寫

屌仆街 真係生蕃

支那威脅論

快d推比trump同外國議員 官員睇

推被國際知但樓主加密

推上國際

搵人backup

我用電話dl唔到

大家記得back up

hi蝗蟲

全世界backup!!

煲大佢

點解加密

推 外國記者 你地國家既人因為討論民主比中國人打

reddit Twitter plz

721 728 811 818

光復香港 時代革命

P牌仔都要push

幫推

On99

八國聯軍

#Chinazi

攪大佢

啲支那賤種真係痴撚線 推

百國聯軍gogogo

PUSH

Weibo link點backup呀

草船借箭 無限彈藥

屌

揾人post上twitter

twitter Reddit 4chan

戰線已連接上twitter，大家快啲retweet

推上去

link

up左上twitter

將影片另存為

真係痴撚線

有無link keywords係咩

呢單似要搵南亞仔出黎翻譯，
被打個個唔似白人，似中東

多謝 鬼佬！！！！！！！！

iphone冇得咁

Po ed 推左

呢個先係真核彈黎
一定會有好大反彈
GOGOGO

Back up link

係 推

仲話叫啲外國人黎投資喎

民陣雙普選遊行

手足到時見

真係ChiNazi

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

痴撚線

#CHINAZI

推，最好搵得返個鬼佬本人講咩事，同埋point佢地唱住中國國歌打人

721。811 留名一陣做

backup push

721
811

pish

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CLS

搞大佢

有冇人po咗，幫手retw

我支持香港民主， 你們可以打我了

支持香港 你可以打我了

留名推

有無英文字幕版，上Reddit

要講埋佢俾人屈港獨

支那仔次次有民族情仇就唱支那國家
真係好能噁心

Screen recording咗先

同外國人有關咁有冇流出到外國先

TUI
用電腦有幾難

義和團

推，放上Twitter

全民文宣

backup 先啊屌！

快入twitter 戰線

on lun9 個鬼佬好無奈 好慘

屌你裝個CHROME ADD ON DL啦

Cls 好恐怖

@realdonaldtrump
@UN

中國黑社會亦有愛國份子

o

沒文化既人淨係識出手打人

生番即係生番
唔夠人講就郁手郁腳

大陸仔上lihkg是咪覺得好威威好開心

邊個位講支持民主同HK is not China?
聽唔係幾清楚

缐

係law 多啲去中國羅

WTF

義和團八國聯軍再現

有絲打放左上Twitter
快d retweet同like!

屌好嘔心

香港都有藍絲廢佬啦

有咩留返省港盃再講

Crazy.......

真係好惡

。

Fc?

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

呢個差7000 ja

要同外國人connect
係咪應該首先戒用鬼佬

已backup CHINZI 威水史

首國歌真係好撚難聽又諷刺

Pish

歷史在重演

八國聯軍再黎多獲

推 全球記者要知

二連推

再推爆佢

10鳩幾頁都冇人講個鬼佬咩國籍

打鳩美國佬同打鳩個東歐佬可以好大分別

有冇日子？

好慘。。。。

推推推

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

絲打好 cute

呢個核彈黎喎

上得大陸緊係貪cheap

三線酒吧又點

27/8

推呀

#chinazi
#boycottchina

Twitter見

又唱嗰隻革命之歌
田漢 聶耳

條link可能有伏
可能track ip留底
呢類shorten link一律咪撚掂

推到西方將支那列發出旅遊警示

twitter 文宣出動啦

又話中國好free 好自由既

612 721 811

.

無backup.. 404 左喇...

Backup 左

條片開唔到

等呢個post 沈, link已死，出去推另外個個

點解支持香港係廣州

推！國際文宣一定要做 襯仲有得做

死左link

開唔到

有無咩野網站可以放片？

玩命

幫手Retweet ah!!!

支那蝗繼續助攻

識鬼睇咩鬼佬

推推

多謝鬼佬

死link?

快加字幕

推爆佢

403
I support HK
you can beat me now

死左link，大家去retweet

個網上唔到

死左

1. 開Twitter
2. Search #FollowBackHongKong
3. Follow 多D同路人啦!!

⁩【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now! //Liberate Hong Kong, the Revolution of our Times08. 警黑合作 Police-triad Coalition 09. 真普選 True Universal Suffrage 10. 杯葛支那 Boycott China 11. 不自由 毋寧死 Give Me Liberty or Give Me Death12. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely13. 國家恐怖主義 State Terrorist 14. 白色恐怖 White Terror【Hashtag 教室】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #FreedomHK #HKLastWord跟隨：#FollowBackHongKong= = = 祝閣下 Twitter 及 Reddit 愉快 = = =
⁩

4點愛丁堡

外國勢力有藉口出手
係咪個劇本跟當年8國聯軍因為死左個英國士兵就開始行動

403 Forbidden

死左link?

推啊

你唔加hashtag

If We Burn, You Burn With Us
Hong Kong Burns,The World Burns

推到見報

Link 己死

有片 就推上國際

死link

The link forbidden

好靚

求幫推 P牌推唔到

tui

真正發揮真獅子山精神既係我地一班為公義，良知，繼續挺身而出既抗爭者。

我地就係Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

逼人唱國歌CLS

dklm
chinazi

成班連登仔圍爐， 冇人backup冇人推上twitter

條link已死
Weibo意料之內

403

有冇英文link

Wa tui

微博 tag 付國豪啦

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

推
Retweet呢個

鬼子滾出去

用英文擺咗上twitter!

呢度有link

擺咗了！仲用英文講咗件事！

擺咗上Twitter 仲有片！
幫手推吧！

Twitter有片，我加咗英文description retweet 出去！

Twitter有，我加了英文description ，幫手retweet !

依個cut到得返一截 仲要無揮拳個part 又無唱國歌個part

like and retweet with comment #chinazi #boycottchina

推爆你

共產黨不倒，世界不會好

依度一條片過

推上twitter未？

404

Thank you!!
岩岩睇到又有另一單突發！可以請retweet埋！

推依條

已retweet

痴線，仲唔出八國聯軍

唔好意思 可唔可以俾個link我加hashtag再推？
我開唔到你條link

有無文宣/記者 幫幫手

大家話可以推呢條！

有時間可推埋：

推！！！

寔家鬼佬好廢，但都要推俾佢哋睇

推曬
唔該手足

好癲吧支那人

屌推

Thank you巴打！

幫手宣傳下，邊個國家

有英文解釋會好啲

backup!

推依條 有英文解釋

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Link死？

條link 死左
新link

可惜唔係英文
請其他巴絲出手 出英文版

佢個樣好無奈

條link死左

唔係鬼佬就有光環，你去人地方挑人機，俾人打好正常，中國不嬲無言論自由，你去得人地地方就要遵守當地規則，你認同可以唔去
利申，無返大陸，大家都唔好返大陸

多謝對家助攻

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

中国果然係全世界最大嘅黑社會

依條

其實係好事黎
大陸人多D做錯
比外國人睇到中國人同香港人的分別
同埋今次唔係我地講中國點哀
而係比外國人自己睇得清清楚楚

我好支持中國人毆打唔同政見的人
多D打，往死裡打

廣州暗黑兵法

點解要members only呢？on9?

推個鬼佬做英雄

但佢好比人sm全程好似無咩反抗

個機場英雄記者都係咁

推，輸出輸出

唔好淨係打個推字
你地開哂twitter account 未？？？？
成日啲tweet得幾十個like
你地去哂邊？？？？

比人打/insult同埋被迫唱國歌

文革

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

推！

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我點解開唔到條link

retweeted

403 Forbidden
You don't have permission to access the URL on this server.

#metoo

條片冇左

,

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推 This 完整版

721 85 811

推咗
大家推嗰陣記得 #ChiNazi

睇唔到，幫推

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

好似樓上有

ppp

大家一齊retweet, like同comment呀！！
唔好係連登推就算！！

我支持香港
你們可以打我了

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

做乜撚野要用bitly link?

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

403 Forbidden

You don't have permission to access the URL on this server.

Powered by Tengine

睇唔撚到啲垃圾link
你po咗上twitter 咁威威豬點解唔放埋條link出嚟俾我睇?

retweet

po 唔 po Tweet 隨便你

連登仔到底開左twitter未啊

一個email就開到

快d手開

404 not found

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

自己唔識追post

#̷̢̢̨̟͍͚̪̝͎̱̠͕̫͚͈̺̖̥̺͔́̃͗͂͐̔̽́̈́̍͂͜Ç̶̢͚̝̝͔͉͔͕̦͕͖̗̯͚̳̤̪̼̩͎̙͈̋̊͆̈̆̆̑̏̑͗͘͜͠ͅͅH̶̡̩̦̺̙̖̫̲͔̫͔̳̮̮̀͑̐̓̄̂̉̊̅͆͜Į̴̣̱͉̟̯̪͎͎̦͖͕͖̤̥͉̭̯̹̖͕̞̙͕͐͆͊͊̂͒̉̍̍͒̔͊̃̃͆̚͜͝Ṋ̶̊̈́͊͆̑͂̆́͊̈́̃͋͝Á̴̼͓̗̻̩͉̟͛̋̆̍Z̵̧̛͕̺͙̱͍̲̜̳̬̫̣͈̟̭͎͙̉̈́͋̈̔͜Į̵̢̛͉̪̗̘̖̝͉͇̘̱͕͓̗̰̣͔̯͍̲̦̩͖̖͒̈̀͂͐͆͆̐̍̈̋̇̔̄̂̄̓̓̚

唔識追post? 伸手黨

#義和團

再玩大d啦 支那狗

lm

CAP多D 證據, 一陣藍絲又做新聞

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

推

助攻

鬼佬vs鬼國

開到error 403 forbidden 有冇巴打可以po多次 順便搞埋reddit個邊

twitter完整版

push retweeted

我POST 個D 係中文 你見到就幫我出條英文POST 啦

有無完整link 想po上twitter
樓主條link死左

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

睇唔到

9月入機場

推呢條呀